[
    {
        "question": "TextImage 是 ComfyUI 的哪个类？",
        "answer": "TextImage 是 ComfyUI 中 Mixlab 的 Image 类别下的一个节点，用于创建带有文本内容的图像，提供了多种定制选项以整合文本与设计元素。"
    },
    {
        "question": "TextImage 节点的输入参数 'text' 有何作用？",
        "answer": "TextImage 节点中的 'text' 参数是主要输入，定义了将要渲染到图像中的文本内容，决定了所呈现的信息或消息。"
    },
    {
        "question": "font_path 参数在 TextImage 节点中如何决定文本样式？",
        "answer": "font_path 参数指定了 TextImage 节点中使用的字体文件路径，这对于定义生成图像中文本的风格至关重要，影响其外观的美观度和可读性。"
    },
    {
        "question": "在 TextImage 节点中，哪个参数对文本大小起关键作用？",
        "answer": "font_size 参数调整 TextImage 节点中文本的大小，直接影响文本在图像中的突出性和可读性，是决定输出视觉吸引力的关键因子。"
    },
    {
        "question": "spacing 参数在 TextImage 节点中有何影响？",
        "answer": "TextImage 节点的 spacing 参数定义了字符和文本行之间的距离，对文本内容的清晰度和视觉吸引力产生重要影响，优化了文本在图像中的布局。"
    },
    {
        "question": "TextImage 节点中的 text_color 参数如何作用？",
        "answer": "text_color 参数在 TextImage 节点中设置文本的颜色，显著影响图像的对比度和视觉动态效果，是整体设计的关键组成部分。"
    },
    {
        "question": "TextImage 节点的 vertical 参数作用是什么？",
        "answer": "vertical 参数决定了 TextImage 节点中文本的方向，即选择水平或垂直显示，这对图像中文本布局有直接影响，关乎构图和阅读顺序。"
    },
    {
        "question": "在 TextImage 节点中，stroke 参数有何功能？",
        "answer": "TextImage 节点的 stroke 参数作用于文本周围，添加边框或轮廓，增强文本定义和与背景的对比，提供了额外的视觉层次细节。"
    },
    {
        "question": "TextImage 节点的主要输出是什么？",
        "answer": "TextImage 节点主要输出是 IMAGE 类型，代表将输入文本视觉化后的结果，封装了定制的设计选择和文本布局，适用于多种应用。"
    },
    {
        "question": "TextImage 节点输出的 MASK 有何用途？",
        "answer": "TextImage 节点输出的 MASK 提供了图像中文本部分的 alpha 通道信息，能够用于更复杂的图像处理和合成，增强了与其它视觉元素的整合控制。"
    },
    {
        "question": "TextImage 节点在哪些类型的硬件上运行？",
        "answer": "TextImage 节点指定在 CPU 上运行，这是其基础架构类型设定，意味着它不依赖于 GPU，是支持基础图像处理的理想选择。"
    },
    {
        "question": "哪些参数可以调整 TextImage 生成图像的文本呈现方式？",
        "answer": "可调整 TextImage 生成图像中文本呈现的参数包括 'text'、'font_path'、'font_size'、'spacing'、'text_color'、'vertical' 和 'stroke'。"
    }
]